東張西望外景主持阮嘉敏Mandy討論區

Mandy ig：manduyuen

短髮時期

袁嘉敏正d

老閪

👍🏻

正呀⋯⋯個樣閪閪地

cap by kfccoffee

袁嘉敏只係一隻過氣三級片賣肉老雞

直到今時今日都係想屌袁嘉敏多d

今晚冇mandy